（出氣袋）一齊去Twitter 吊柒日落國

吊能到佢上top trend 等全世界見到！

高

唔係屌柒，係推動英國做野
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

應該點

唔推正一狗「行動POST」

你可以上Twitter睇下我地英國戰線最前線係點做